求唔好搞機場

我地班留學生暑假未返到黎支持，我16號就飛返黎香港，唔好搞鳩機場，你地令機場癱瘓我地返唔到黎支持啊